我不是毒男

毒能

係既, 靚仔步步

死毒撚

Ive毒撚

我都唔係毒男

毒步一向男神